HKBN出海香咗？（29/5/2018）

Speedtest 去香港server就快
去澳門都已經1200ms ping
得0.5Mbps ul dl
其他香港以外地方都食晒屎

黑人問號

而家又好似好返
頭先一直都好慢，成大半個鐘都係咁

又香返，頭先有5分鐘時間係70ping 70Mbps

lag左成晚

我都係，打機打打無啦啦咁樣

原來唔係得我一個

我都係

垃圾寬頻
到今朝都仲係咁

呢排仲成日打來叫我續約

呢兩日都好lag